「文宣求人」唔同語言既最強宣傳片要係g20之前ko!

「轉載，非本人」
終於借到朋友account，首先必須感謝大家嘅支持，收到好多朋友嘅熱心幫忙，同時亦有好多朋友提出有好多語言版本可以幫手做。如果我哋無覆，只係因為真係太多post追唔切同覆唔切，還望大家見諒。 因為真係好多嘢要處理，用email嚟溝通(hkprotestnotriot@gmail.com)我哋會比較容易追得番，謝謝！

【目前嘅狀態】
- 廣東話+英文+日文+台灣國語+德文+法文：已完成，放咗係Youtube，請大力傳開去 !
- 意大利文+韓文+西班牙文：有script有錄音，剪緊
- 印尼文：email收到script同VO，需校對
- 葡文：email收到script，未有VO，需錄音 及 校對
- 阿拉伯文：email收到初稿，未有VO，需錄音 及 校對
- 俄羅斯文：#823有朋友譯咗，email有人都話識，send咗#823嘅畀佢校對，需錄音
- 尼泊爾、烏都語、菲律賓、荷蘭、丹麥、印度、希臘、泰文、越南、斯里蘭卡、巴基斯坦：有人認咗頭，等緊material，如果大家識呢啲語言都可以email留名，收到料可以多對眼幫手校對/幫手上字幕。

【點樣可以幫手】
- 睇下有無語言未有，識的話可以幫手翻譯同錄音（我哋會想native speaker優先，請大家唔好介意）
- 為免重覆工序會浪費咗大家心力，請先email heads up一下 (hkprotestnotriot@gmail.com)，如果有人已經譯咗嗰個語言，會畀大家校對
- 錄音注意事項：背景安靜無雜音，用普通iPhone錄就可以，請按畫面速度錄音，否則剪片時會有麻煩（因為我哋唔識嗰個語言會唔知點將段聲剪快/慢嚟就番）
- 另外，如果有識剪片嘅朋友都可以揮揮手，因為我哋需要有人幫手edit啲錄音（令到個VO跟足畫面嘅速度tempo），咁我哋直接淨係搞sound effect就會快啲。

利申：我都唔係落手做片嗰個，只係幫手做各國版本嘅coordination。 一班創作人不求光環，只為廣傳，所有片大家都可以自行下載再上載去自己嘅平台，話係「一班熱愛香港嘅創作人」就可以了。如果想要原片就email我哋，感謝大家！

【突發】有人報夢，最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

請睇#842

Push

Pish

1

2

3

4

5

幫推

推

6

pish

Pushhhhhhhh

Pppppp

Uuuuuu

Ssssss

Hhhhhh

Push xi‘s mum!

Push 777‘s pussy

Push 689‘s dick

Push pikachus ass

Push er......

Lick merkels pussy

Suck trumps dick

Fuck putins bear

Lick mays feet

Fuck macrons asss

Lick choi englishs tits

Lick trudeaus cheek

Deepthroat shinzos penis

Get gangbanged by trump and kim

Lick reginas vagina

Let eunice suck my dick

Crazy selfie with yaub

你班友真喺好能強大

Agnes chow whisper ki mo chi to me

推！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

古蹟遊

Touching edward leungs smile

Practicing german with ray wong

Cross arm with joshua

Say sry to donald tsang

Pray for our leader in Heaven mr leung

Diu

Turbocharged boost

Supercharged boost

Twincharged boost

Vin diesels boost

Pushhhhhhh

Pushhhhhhhhhhh

唔好沈

7

8

9

10

輕鬆十連

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

I can do this all day

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

I luv hk 30000

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40

50連都黎啦

41

42

43

44

45

46

47

48

49

50

屌你老母！

P

U

S

H

單人匹馬推到1001

S
H

Diu me go sleep

推推

推推推

推推推推

推推推推推

Ching ho ball, now 04:57 me go sleep